{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080393?place[place_type]=GID&place[gid]=1080393&place[latitude]=37.597114833&place[longitude]=127.377881741&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 개울가펜션"
    },
    "text": "ソウルからわずか30分の距離に位置する当小川沿いペンションは、四季折々に緑豊かな山々を屏風のように取り囲むペンション庭園が澄んできれいな小川沿いにつながっている「堯山窯水」の立地条件を備えています。 今週末を一緒に過ごす大切な人たちと絵のような思い出を作ってみてはいかがですか？ チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で人数が発生する場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴の場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲み過ぎはご遠慮ください。 炭とグリルの費用は8人以上から30,000ウォンで、部屋の中にはIPTVとWiFiが提供されます。 部屋の中にはカラオケがあり、利用時間は夜12時までで、利用料金は30,000ウォンです。 ペンションでは小さな売店を運営しており、車で4分の距離に農協パブがあります。 朝食は10人以上から近くの食堂で配達でき、駐車場も可能です。 ペンションの前には水遊びに良い渓谷があり、駐車場では足球を楽しめます。 水上レジャーは車で5分の距離に位置し、利用すると20%割引券を提供します。 また、徒歩5分の距離にファン·スンウォンがあり、散歩にも最適です。 一軒家の客室は基準8名であり、最大15名までご利用いただけます。 今週末は小川沿いのペンションで自然の新鮮さと爽快さを感じてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションはソウルから車で30分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外はペットの入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは小さな売店を運営しており、車で4分の距離に農協パブがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は用意されていますか？",
            "answer": "朝食は10人以上から近くの食堂で配達でき、駐車場も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には水遊びに良い渓谷があり、駐車場では足球を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーは近くで利用できますか？",
            "answer": "水上レジャーは車で5分の距離に位置し、利用すると20%割引券を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室は基準8名であり、最大15名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの新鮮さと爽快さを感じることができるのはいつですか？",
            "answer": "今週末を一緒に過ごす大切な人たちと絵のような思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 475
    }
}